其實而家youtube係咪食撚左屎

一條10分鐘嘅片夠膽死播3次廣告 我而家睇廣告定睇片呀屌你老母 以前都冇咁撚過份

認同
垃圾youtube 狗都唔撚用

pish

好撚煩係成日加得滿都
加得滿都你老豆呀? 日日提住佢

abp擋哂
你唔用youtube 仲可以用咩

咪戇鳩啦

YouTube長過十分鐘嘅片嘅話
廣告位置同數量係由上載者決定
而唔係YouTube

衝出嚟柒

有無人個app同我一樣係有bug
iOS 10.3.3
未開全螢幕按右上揀畫質會自動彈走啲選項

你捐一百萬美金比ADblock 佢隕石都幫你擋落黎

2017仲有傻閪唔撚識用adblock
死撚左佢啦

設定有得 set 架on9仔

手機點樣整懞撚求教學

樓主弱智

其實而家youtube user係咪食撚咗屎
Ad block都唔識用

開adblock 是常識吧

俾Google 收購左就愈黎愈衰，ui又唔掂

乜youtube 有廣告架咩

adblock可以block埋youtube app d廣告架咩

你廣告5秒飛得都還好，以家有啲15/30秒廣告冇個skip制都夠膽做

難以至信竟然仲有人上youtube唔用abd

用電話youtube app睇block條撚呀

手機比15蚊買個adblock app 囉

講緊手機呀

點setting 真係唔識

無用
block唔到youtube app

一睇就知條傻鳩根本無買

樓主係Ad都唔用嘅on9

非web版
電話睇無廣告 an+ios

講埋d 呀媽係女人既野都要投票
真係好撚煩

講真個句
開頭有廣告5秒可飛冇乜野
屌你老母
成日睇睇下彈廣告

仲有成撚日loop同一set歌

Chrome 用緊Adblock
但有時會有啲四五分鐘嘅廣告

要加咩？

adb app要次次睇片前開一次個app先得 好麻煩

咩youtube app係無廣告？

要block 手機版youtube廣告
目前應該得root左既android機先得
iphone唔肯定JB左有無

Iphone block唔到

唔係賺乜野錢

YouTube 夠膽死開頭個冇人落廣告
都show5秒YouTube 個icon當廣告

電腦有？

本身都睇下廣告，當支持下，點知d廣告多到hihi 迫我用abdlock

免費野係咁啦

公司d廢電腦淨係用到舊ie
每次睇完廣告又要重新load過條片 on99

有日係youtube睇片，佢比條1分1x秒嘅廣告我睇，重點係冇得skip....即刻重新load過條片

樓主深潛到地核未

最on9係睇youtube會有個5秒嘅youtube 廣告
真心唔明有乜撚野用

你個adblock冇開到，紅色即係關左

係個大❌個頁要拉上去

好多年冇睇過廣告

但adblock開始愈嚟愈廢，好多廣告都block唔到

而家啲00後

iPhone JB咗有得block廣告

發現成千個網上乞衣

唔賣廣告你咪俾錢YouTube red囉

俾幾錢？

但都係block唔晒連登嘅廣告...

Facebook都係
迫9你睇曬添呀仲要

討論咪討論 投乜柒票 唔講以為上左facebook

我永遠唔會忘記加德滿都

留名學嘢,之前adb係可以block到YouTube app嘅廣告,但係宜家唔得..setting 開嗮都唔得.求高手教路.

廣告都唔緊要 有時啲大陸game廣告喺到呻吟做乜春

其實youtube依家正常係得五秒廣告，睇足15/30嗰啲睇下自己係咪blcok唔清

有個係youtube嘅問卷調查，個5秒係咪倒數得慢啲
感覺成10秒都未數完

邊個channel放咁多廣告

見過有D full size電影係成條timeline都係黃色點

又話要新媒體, 打死無線霸權

但又唔俾 youtube/youtuber 收錢, 又眼紅人搵到錢

食屎啦, 連登仔

做咩啫,一開波見到D黃色點晒佢,之後先開始由頭睇咪唔會卡住卡住囉

做乜撚

有聲呀